【死侍2】內地解禁上映改名《我愛我家》 不文英雄變冰糖葫蘆

Marvel超級英雄電影《死侍2》（Deadpool 2）去年5月在世界各地公映，但礙於是限制級電影，一直未能登陸中國，直至去年底推出PG-13合家歡版本後，「死侍」終於成功登陸內地，並於本月25日在內地公映，片名改為《死侍2：我愛我家》，夠晒健康正面。
出名又淫又（口）賤的死侍，要「洗白」後才可以與觀眾見面，除了有個正能量爆燈的中文名片外，連宣傳海報都入鄉隨俗，大玩中國風。日前電影公司公開了數款海報，只見死侍化身成冰糖葫蘆、撥浪鼓及粵劇演員，配上「蜜賤來襲」、「浪裡個浪」及「好戲開場」三大標語。
「蜜賤來襲」擺明玩食字，「好戲開場」不用多解釋，唯獨「浪裡個浪」就有點難明，原來這四個字是內地潮語，出處是一首民歌，本身沒具體意義，屬於語氣助詞，用以表達愉悅心情，近年就變成網民常用潮語，一向鍾意玩食字的死侍，連中文都玩得咁刁鑽，又能夠配合他的搞笑形象，不得不寫個服字。
此外，賴恩雷諾士的官方微博今午上載新短片，宣布《死侍》劇組將到中國宣傳，片中以死侍造型示人的賴恩，寸爆其他荷里活影星訪華都是千篇一律爬長城、逛故宮及吃烤鴨，而他就要搞搞新意思：「我要去見孫悟空、去成都撩熊貓、去東海龍宮會中國海王，誰也別想攔住我」，中國海王…唔通賴恩想見徐錦江？

即刻柒哂

冇粗口冇咸濕野冇inappropriate content咁點解要睇dp

d poster好難頂

辛苦晒諗橋諗design班人 為左迎合呢個on9國度

咁大個市場，幫唯尼奶埋鞋底都仲得啦，講緊億億聲喎

愛回家啦笨

天煞2 ...變形金剛 先係係低賤

為左大陸票房, 加QQ,蒙牛,普通話, 大陸演員落去
成套戲不倫不類

班大陸仔一早bt睇晒啦

冰糖菇蘆

假野嚟架下話

個冰糖葫蘆係幾過癮
其他就

柒就梗咖啦
不過冰糖葫蘆個idea幾好

愛國愛黨

果串拉珠黎架下嘛

上年都上網睇左，仲要係和諧版，傻仔先比錢睇

入面d鏡頭會cut 剩幾分鐘

CUT唔CUT唔知,但D血咁多,會唔會變哂綠色

冰糖葫蘆其實唔錯

食埋最後個水尾

搵食啫 犯法啊

大陸上映PG-13版
即是《Once Upon A Deadpool》
北美12月中旬上過戲院
所有血腥鏡頭變做Deadpool親口描述

痴線，咁真係唔使睇

調返轉
我覺得咁某程度都幾癲